hk01 黨媒抄鳩手足channel 片

是咁的，小妹最近就follow咗個手足嘅youtube電影channel,點知今日俾我見到有人share咗份01影評，嘩屌你老母啲point一撚樣嘅，垃圾紅媒咁撚低賤，成篇文抄足之餘，連張圖都一撚樣，懶閪到

手足條片：

黨媒篇野：

推